小心假家長車

唔知真定假，有冇人已經po過上嚟
各位手足小心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P牌仔推唔到po
靠大家幫幫手

推

總之記住
上到車唔好透露任何個人資料或者夢境發生過嘅事

同自己遮好自己個樣一樣
上到車 唔好亂講野 保障番雙方 落車唔好係正屋企樓下落 口罩都可以唔除

無錯
點都要保護好自己

有時唔係話唔想信自己人
但呢個時勢
如果係真家長應該會明唔會介意大家咁有戒心

VE7529 白色私家車
前日睇住佢blackbloc由紅磡警署駛兇